多謝呢位阿叔為抗爭者擋子彈

呢位阿叔用肉身擋在手槍同抗爭者之間，呢份勇氣唔係個個都有

呢位阿叔為你哋擋子彈，大家為佢入機場

唔割

仲比狗踢左腳